Skateboard

    En tant qu'utilisateur, je peux m'authentifier avec mon mail


    En tant qu'utilisateur, je peux ajouter un produit dans panier


    Tunnel de commande


    En tant qu'utilisateur, je peux renseigner mon adresse de facturation


    En tant qu'utilisateur, je peux renseigner mon adresse de livraison


    En tant qu'utilisateur, je peux payer mon panier avec mon compte Paypal.


En tant qu'utilisateur, je peux payer mon panier avec ma carte bancaire.

Liste d'envie

    En tant qu'utilisateur, je peux déplacer un produit de mon panier vers ma liste d'envies.


    En tant qu'utilisateur, je peux ajouter un produit dans ma liste d'envie.


    En tant qu'utilisateur je peux déplacer un produit de ma liste d'envie vers mon panier afin de l'acheter.
